戒嚴？林奠跪去長江中心叩頭認錯都唔撚掂

屌你老母傻閪當人ON9
到時就係有錢佬作反
收七八皮諗埋呢啲垃圾

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

林鄭可以由70樓一直跪落去

25-26樓：彭博新聞社（Bloomberg TV）
30-33樓及35樓：證券及期貨事務監察委員會（證監會）
36樓：加拿大帝國商業銀行（3602室）
37-40樓：美國銀行
41-43樓及47樓部分：巴克萊銀行（4701、4703、4705及4706室）
48樓：長江和記實業
51樓：貝恩資本
52至55樓：美國銀行
57樓：SAIL Advisors（5701室）
58樓：深藍全球投資有限公司（DeepBlue Global Investment Limited）（5801室）
59-68樓：高盛（亞洲）
70樓：長江和記實業主席辦公室